有無覺得世上有creator

我覺得宇宙萬物 不論係物理定律 化學 乃至生物既出現 都好神奇 無人創造嚟一切實在講唔過去
不過唔係耶撚嗰種救世人既神 我講既creator 只係負責創造宇宙 世界發展成點就唔會理
好比GTA 既世界係由it 佬去設計 隻game 唔會無啦啦喺石頭爆出嚟
而你喺los santo 殺幾多人都好 班it 佬都唔會出手 因為wfc

推

Ietsism

LEGO 有creator
好正

天外有天 人外有人

無錯

有冇都唔重要

點解

呢度連登 唔撚係俾你學術研究架

正風氣 肅綱紀

有同冇都對現實無影響
咁仲重唔重要?

點解唔可以係因為randomness而產生我地而家可以見到嘅呢個宇宙
如果你條精蟲都可以喺千萬條精蟲入面跑出
咁自然世界一樣有機會係因為隨機挑選而變做今日咁樣姐

一講呢尾就講極唔完
當有創造者，然後下一個問題就係創造者又點出現，無限loop

自有永有

問：宇宙本身（而非神）可否就係自有永有？物質不滅定律證明左宇宙自有永有可能？

agger

岩, 地球係平係圓係咪烏龜疊烏龜都唔重要, 唔關我事

咁宇宙自身既存在都不可思議
第一因之前又有第一因, 比如問, 大爆炸之前係點？
所以宇宙存在, 而非一無所有, 係一件神奇既事黎

《宇宙論證─神是存在的嗎？》

Kalam cosmological argument

1: Whatever begins to exist has a cause.

2: The universe began to exist.

3: Therefore, the universe has a cause.

4: If the universe has a cause; its cause must be uncaused(自存的), beginningless(無起始), changeless(不變), immaterial(非物質), timeless(無時間性), spaceless(無限) and enormously powerful(全能).

5: God